其實依家啲警察有咩感受？

依家警察形象跌到入谷底 佢地士氣低落又話感到委屈 所以佢地應該受軟唔受硬 希望喚醒佢地既良知！

1.一定要支持佢地罷工！ eg. 一哥割蓆，罷工有理！

2.警察係要保護市民 而唔係做林鄭既棋子 用完即棄！快啲過返黎唔好做政權既走狗！
Eg.支持警察！我愛你！你快啲過返黎啦！

3. Sing Hallelujah to the lord .
Sing hallelujah to the lord .
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah to the lord ...
Sing hallelujah to the lord .

我唔敢話好有用但去到20號之前都唔好話啲警察住先 起碼唔好激起佢地既情緒 用愛去感化佢地

不了，黑警一個也不能放過

唔會原諒班毅進黑警

請示範用愛與和平穿透一架坦克黎睇吓先，唔該哈利！

根本呢d場合就唔應該返工，下下跟足指示唔通佢叫你玩屎你又走去玩?

黑警都係打份工，鬼叫前排一堆鬼衝？

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

控告黑警啦。好似朱經緯咁

無感受掛
反正都係做狗姐
又有糧出